Вопрос 15. е:
в В опыте Юнга на диафрагму с двумя узкими щелями, отстоящими друг от друга на 1,0 мм, падает нормально плоская монохроматическая световая волна. На экране, удалённом от щелей на 3 м,

Пока нет наблюдается интерференционная картина.
Если длина световой волны равна 600 нм, то расстояние между вторым и центральным максимумами освещённости составляет
Балл: 1,000
[№ отметить 4,2 мм 1, 8 мм 3,6 мм 0,9 мм О4 мм

вопрос
